一直想問下大家

其實大部分人話憎大陸反共但點解每一日個個關囗都咁多香港人返上去？尤其星期六日，仲一家大細，係咪其實大家口講憎但唔係？

有無問埋上？

正所謂知己知彼，百戰百勝，你D蠢人應該唔會明